屯門 豬潤、豬扒撈麵

今日叫左個雙併撈
豬潤用湯分開上

我鍾意呢度既豬潤多d
有咬口、起沙
而且味濃,無臭味
湯底鮮甜,味精唔重

豬扒都ok,無落太多梳打粉
保留到肉味同口感
微濃,又唔會油
不過太有咬口既豬扒薄身少少會較好

粗麵麵質一般,下次試下幼麵

豬扒睇落無咩肉汁

中出巴，成日食好野

巴打 有係店名
有興趣想試

豬大王
推介豬潤撈

塊豬扒好老wo 賣廣告都賣好d

依家頭嗰個月冇咩人，係搵人寫左編嘢就多左好多人食，豬扒其實好普通，不過佢d豬肉類幾好食

唔值

本來都係食開豬潤
不過見個個都叫豬扒,今次試下雙併

中出巴，有無食過邊度有好食台式牛肉麵？仲有有無擔擔麵推介？

邊忽賣廣告啊? 名都冇開叫賣廣告

中出兄
可惜豬潤如果起沙 就唔滑
魚與熊掌不可兼得

依間好貴

好似幾好

同元朗天奴/開心小敍比，差好遠。

豬大王呀

食豬潤可以去一品刀削麵試下

咪開左名囉，盲撚